家住太子唐樓，無光纖，應該用csl 定 中移動 4.5G?

師兄 覺得ok?

用開邊隻router

中移動係咪仲差

電腦有天線 手機直接些牙 打機近排算穩定
Csl

師兄都用緊csl?

係

如果用 hauwei b525 應該差不多？